求救，呢隻昆蟲叫乜名！

今朝返工前出門口前一秒見到佢入我房

呢家放左工係房好撚驚，想先下手為強引佢出嚟唔好提心弔膽

有咩可以引誘到佢

push

岩岩打死左隻

唔知咩黎

金龜子

點引佢出黎

前排屋企都有 , 伏係度唔郁 , 拎張紙巾就包住佢

叫夫子

直接用紙巾一野包起佢就搞掂啦 跟住你想點處理都ok

就係去左邊都唔知！

on9!夫子登左天啦！

自膠

一般都趨光性 淨開一盞燈 關晒其他燈引佢出黎 之後再好似上面咁講咁做就得

係房到，得1盞燈，等緊佢出，我好驚呢家

Thx 安答